救理大只有一個方法

就係係第二個地方搞一個更大獲

對方重兵駐守
攻打缺口係行唔通
除非你有更高武力優勢

唯用diversion 方法

推

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心
可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩及求救訊息
把影片發給全世界媒體

推狗宿

入黎睇下先

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

重返暴大有冇得諗

大家千奇唔好
一喺就盡地一鋪 私家車大貨車全部踩衡油剷入去開路
浴血死戰
一喺就各區裝修政府建築物、狗宿狗屋
佢依家理大就食硬你
依家唔攻應該係想引啲人過去支援 順手拉埋
與其畀佢慢慢拉 最後失理大
不如一鼓作氣 盡地一鋪
救人呀

Poly 入面所有手足即刻拍短片，講定遺言，例如同父母道歉，同朋友道歉同道別咁。有咁慘得咁慘，喊得勁啲。
並堅決表明寧願餓死入面都唔會出來。叫人想像下成個poly 都係屍體嘅畫面，話係政府一手造成！

香港人受軟唔受硬，如果有大量呢啲遺言短片，我相信相幾會會感動到香港人，喚醒到更多人企出來比壓力政府

類似諗法既post:

圍魏救趙 全港大裝修

1400 被捕
Y7055178
顏朗謙

呢個岩 去第二個地方搞更大嘅嘢

而加要打持久戰！！

幫推pls

認真，屠殺藍絲